如果施丹唔退休,佢今年幾多歲?

點解你咁慘既